[尋妹妹] 何淑儀

代友出post

【尋妹妹】見字速到【屯門醫院A4病房 45床】啦！
煩請諸方友好，來過方便把這信息分享出去吧!🙏🏻🙏🏻🙏🏻
(我知既没相片亦没其他資料是很難的,但我不想妹妹為難及尷尬,願有緣能發到妹妺fb中吧!)
「樹欲靜而風不息，子欲養而親不在!」生命的巨輪又在不覺間開始了倒數!

早前媽因肩胛骨痛楚服了醫生處方的消炎止痛藥引致吐血，被送到屯門醫院急症室；再轉送房病留醫。不幸地90高齡的媽媽被發現 胃 及 十二指腸 穿孔 ，腹膜發炎需緊急做手術清理和修補。本來堅持獨居的媽媽失去了自理能力了！
原本健康良好的媽媽在這次手術中被發現肝癌 及 心臟病 。

禍不單行！昨午主診醫生致電給我說：『媽昨天腦掃描顯示大腦有出血及輕微中風，由於治療心臟病的薄血藥會造成流血不止， 而含有阿氏匹靈的藥，都要停用。當心臟病絞痛時會只用脷底藥 及 嗎啡，最嚴重時如我們同意亦不會為她 插喉 及 心外壓 搶救，她建議到時加重止痛藥量令她進入昏睡狀態慢慢衰竭離開 。』

媽媽最日夜盼望的便是能和妳見面。

我明白妳曾受過的傷害及感受到妳的委屈。但無論如何「她」是我們的至親。兄弟姊妹的誤會千絲萬縷，本是同根生,相煎何太急呢?

淑儀我不想打擾妳現在的平靜生活;奈何別無它選啊!在茫茫人海中我本有機會跟妳聯絡,但最終放棄了，因為姐尊重妳的決定!但今刻我失去了找妳的方法;唯有借facebook的力量把這個訊息傳送給妳。請不要讓自己遺憾珍惜現在,見字請促留言給我 或 致電回家：24766xxx!

麻煩大家幫幫助！

推